周庭話有日本人喺Twitter like佢，作品即被中國封殺 即係邊個？

有冇人知？

最後一句才精警，這國家真是可憐

你地上twitter，眾議員講明話睇到呀！（入黎多謝番議員啦！）

有人話係gackt

gackt?

花牌情緣

fb page有講

有睇開

數名喎

佢唔係屌9叔一燒咩

如果夠關心同團結，又可以引發其他知名人士去LIKE 佢，睇下 block 得幾多個，不過日本人應該唔會理

之前好似男兒當入樽都比支那禁

係
其實同nba一樣

係新文宣

驚爆危機

poly

所以中腳 mon po 都 很勁
一個個睇邊個人like
再搵like 個個人 有無野係中腳 再炒家

係

花牌好好睇

逃恥作者啊

除咗佢仲有邊個？

下哂架

係不過無耐佢就刪左post

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

R呢？

大陸人全部都係睇翻版根本無市場價值

周庭解鎖新職業
讚好師

某國要封殺罷買根本就唔需要理佢，只要夠強硬佢地好快冇左件事，之前又冇話罷睇nba罷買日本野最後咪冇左回事，完全唔需要比面佢

大家去like 佢Twitter 啦

但係好文宣方向
Arouse外國關注

部分豬隻：政治歸政治，動漫歸動漫
然後花牌係中國落架

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

啱，同埋人地主打個市場係日本本土，中國人買週邊都買老翻，有閪錢落人地袋咩？

岩呀，叫外國完全唔洗驚佢地罷買，班撚樣根本姣婆守唔到寡

喺邊度下架？

「真係可憐」

多謝巴打拍到呢條片，比更多人見到黑警有幾丑陋

企鵝

仲有逃恥 個漫畫家 海野

基本

ok 等bd 硬食冇字幕

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

高達本身都有講緊政治

收錢做呢d 你都得架

條友係咪飛住黎睇淨睇打鬥

西野七瀬post自己去門小雷畫展仲有同維尼合照，係咪好快被人封殺

上個禮拜演唱會香港站取消咗嘅SEKAI NO OWARI(世界末日)團員Saori以前喺twitter有follow周庭
（截於2019年6月15日）
但我啱啱發現佢唔知幾時unfollow咗。。。
總之SEKAI NO OWARI北京、上海兩場演唱會圓滿結束
Saori本書又出咗中文版仲喺大陸搞埋簽書會

佢話淨砌模型

搵食難，做一單得0.3

其實冇錢收

大把人主動做 / 全家比鄧炳強捉住

其實已經有好撚多受害者，
雖然未去到封殺，但就要強逼人del post unlike
呢個Post講既花牌情緣

逃跑可恥作者都係RT左周庭既post
(老翻翻譯組學人抵制停止翻譯，人地開心都黎唔切)

朴璐美 like周庭

仲有大塚明夫、中田讓治、熊井統子通通都要畀中國人批鬥

應該仲有其他人被批鬥

推

蝗國根本唔係Target audience
你咪罷睇囉
少啲老翻仲好

正賤人

支那圈養豬玀真係特別麻煩

中共真係覺得自己惡哂統治全世界

大塚明夫
井上雄彥
樸璐美
末次由紀
中田讓治
野村康貴
熊井統子
小島秀夫
水龍敬

揾人叫尾田like

要做好日本文宣

等佢哋知中共點蝦日本人

嘩好多人

支那人有幾何睇正版

lm

尾田like 會點？

花式防盜版

其實水龍敬有講過中國無人權同民主，只係少人知
愛國可以飛機都唔洗打

是撚但啦 支那狗都唔撚睇正版
全部偷片偷圖狗wfc

但好多日本人完全唔知
傳媒又冇報

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

呢到應該全部

仲有呢個

同埋無數畫家

呢條link記錄同翻譯左做日文

黃色經濟圈要擴展至外國啦

其實日本台news zero 周一客席主持櫻井翔多次喺報導香港示威畫面旁出現

幾時封殺埋乃共坂46

呢段就2013年既
班中國人咁撚鐘意香菜同杉田
我真係好想睇下佢地而家點react

最尾。。。
槍間英文

好撚好睇

MV有日文tweet
大家幫手推
這種soft sell有效㗎

是但啦 支那人都唔會俾錢睇漫畫嘅

呢個post一睇到gackt個名即刻喚醒所有回憶

支國人真係越來越柒，但係佢哋仲自我感覺良好。

舉辦一個全球被中國杯葛運動有無得諗？
以自己被中國杯葛為豪

好似以前向中國道歉大賽咁

Twitter challenge

，

點樣可以成為MEME

呢d事件越多越好
等外國人感受下

Yes

要令佢哋感到再唔出聲
中共會燒到埋身

其實佢地都係睇老翻
又無買版權
佢地就係愈睇唔到愈要睇既人

高達嘅看點係動畫喎，淨砌模型算咩高達同好？

最戇鳩係有人話朴璐美代表作係隻支那game 唔係鋼煉自大到

畫畫嗰個岡靖知？

支那人與身俱來個個有製造fake news才能

類似咁

如果pewdiepie帶起咗呢個潮流就好玩了

支那良心認證

封得好多都係國民級，或者作品喺國際叫有啲知名度
咁又係，支那人點會配睇高質作品

圍內牛逼死了吹飽佢啦

肯定愈冇得睇就會用盡方法睇
最後三分鐘熱度又播番

最尾個個

花牌情緣真係好好睇

花牌情緣今季播緊，大家去爆買bd

佢大把錢啦

花牌情緣好睇，動畫都出咗最新一季

罷睇嘅有幾多個會買單行本先

就算漫畫被大陸平台收購
一係一集得幾毫可以買到 可以攞到幾多收益？
一係翻譯質素參差不齊
唔要都罷

騰訊買左版權

所以咪係
同埋尾田大把錢
睇下佢想唔想奶共㗎姐

呢個係佢地嘅損失，由得佢地鎖國啦

全世界幾時先學識唔好太依賴單一市場

怕條西咩 班支畜咁撚崇日崇洋 老hi 都識翻牆搵返件作品

估唔到咁多
原來有唔少日本人都會follow up件事
咁係唔係大部分後生個批都係日豬
印象中好似都係吃喝玩樂多

如果巨人作者都支持我地
場戲就好睇

竟然係花牌情緣